連登第一百萬個post

恭喜連登

1000004

結果全世界fail哂
1000000嗰條友係想搶999999